阿哥上網識人俾人呃到去暪住屋企借錢

佢啲錢仲要係問大耳窿&同學借返嚟，都成差唔多十幾萬
還就唔係還唔到俾人嘅，屋企儲落都有少少錢，而家俾佢都清咗幾大舊下
仲話想去自殺，唉

有冇咩方法安慰下佢，佢好撚內疚啊而家...

利申: 驚已報，希望有收穫啦，雖然都機會渺茫

比邊個呃？

好似係用啲交友app，條女話唔夠錢用，佢就入錢俾條女，仲要見都未見過，又要俾bitcoin

你啊哥係毒撚？

你呀哥一定冇睇警訊。

平時打波，呢排斷韌帶休養就搞啲咁嘅嘢

肯定佢連child登都冇上，都唔明點解可以咁蠢，唉

我有個friend都試過俾人呃錢，佢係諗住賣相機嘅，但係呃佢條友話要寄過去唔知非洲邊日忽，佢就又唱錢又盛，仲要唔知點解俾咗一筆錢個騙徒，搞到問邦民借錢，最後又要問我借錢🤷🏽‍♀️
只可以話騙徒嘅手法層出不窮

咁蠢既西男人

非洲

最大問題係佢原諒唔到自己咁柒，佢自己心口果關你地講乜野都無用，靠佢自己

全家都好sad，我又唔知可以講乜開解下

全日就係on99咁喺到睇

捉黄腳雞

你啊哥幾歲？

見都未見過

22

係咪我阿哥黎？一樣咁撚蠢

仲有個阿妹喎

咁樣好似勸你呀哥真係死咗去好啲喎

佢真係內疚既話就自己去賺錢還返比屋企
去死左佢乜都唔洗理留低既家人又傷心又比佢d債拖累
你呀哥思想on9唔成熟
唔洗開解佢，呢d野靠佢自己諗
諗通既識發奮既ok
諗唔通既真係想跳既幫佢唔到，自己錯仲想人氹? 智障

冇